公眾地方行為不檢

其實PoPo成日俾人影到佢地對人爆粗
可唔可以引用公眾地方行為不檢
告返PoPo

冇number
冇樣
冇名
冇行動呼號

同埋佢哋有特權

其實就咁爆粗係告唔入，只係鳩拉

但條約有句 “意圖激使他人破壞社會安寧”
其實咁多次衝突咪因為佢地